\input{preamble.tex}

\begin{document}

\frontmatter

\title{Application of a real-time operating system to enhance the microcontroller software of an autonomous model car}
\subtitle{Verwendung eines Echtzeitbetriebsystems für die Verbesserung des Microcontrollersoftwares eines Autonomes Modellautos} %oder der deutsche Titel, falls Thesis in englisch geschrieben wird
\author[S. H. Tullander]{Sigurd Hagen Tullander}%optionales Argument ist die Signatur
% \studentID{12345678}%Benutzung, falls gewünscht
\reviewer{Prof.~Per Gunnar Kjeldsberg \and Prof.~Dr.~rer.~nat.~Andy Schürr \and Dr.-Ing.~Stefan Tomaszek}%Gutachter
% TODO: Nach Anmeldegespräch Nummer bei Betreuer erfragen und hier anpassen!
\titleaddendum{ES-M-160}

%Diese Felder werden untereinander auf der Titelseite platziert. 
\department{etit} % Das Kürzel wird automatisch ersetzt und als Studienfach gewählt, siehe Liste der Kürzel im Dokument.
\group{Fachgebiet Echtzeitsysteme}
% TODO: Or 'Real-Time Systems Lab' if you write in English
%\group{Real-Time Systems Lab}

\AddSponsor{\includegraphics[height=\height]{ntnu_hoeyde_eng.png}}

\submissiondate{11. September 2023}
\examdate{11. September 2023}

% \tuprints{urn=1234,printid=12345}
% \dedication{Für alle, die \TeX{} nutzen.}

\maketitle

\Metadata{
    title=\@title,
    author=\@author
}

% TODO
\affidavit % benutzen, wenn die Thesis gedruckt und digital eingereicht wird
% \affidavit[digital] % benutzen, wenn die Thesis ausschließlich digital eingereicht wird

\input{assignment.tex}

\input{0_abstract/0_main.tex}

% Reset all acronyms after the abstracts
\acresetall

\tableofcontents
\clearpage
\cleardoublepage

% TODO: Das Abkürzungsverzeichnis ist optional! Hier einkommentieren, falls es benutzt werden soll.
%% Abkürzungsverzeichnis
\addcontentsline{toc}{chapter}{Nomenclature}
\begingroup
    \renewcommand{\clearpage}{} % clearpage does nothing
    \printunsrtglossary[type=symbols,style=symbunitlong, title=Nomenclature, toctitle=]
    \printunsrtglossary[type=acronym,style=abbrlong, title=\normalsize\vspace*{-6\baselineskip}, toctitle=]
    % \printunsrtglossary[type=subscript,style=subslong, title=\normalsize\vspace*{-6\baselineskip}, toctitle=] 
\endgroup
\clearpage
\cleardoublepage

% Auflistung Abbildungen
% https://tex.stackexchange.com/questions/784/how-to-change-the-line-spacing-in-my-list-of-figures
\newcommand*{\noaddvspace}{\renewcommand*{\addvspace}[1]{}}
\addtocontents{lof}{\protect\noaddvspace}
\listoffigures
\label{sec:list-of-figures}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\protect\numberline{}List of Figures}
\cleardoublepage
\clearpage

% Auflistung Tabellen
\addtocontents{lot}{\protect\noaddvspace}
\listoftables
\label{sec:list-of-tables}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\protect\numberline{}List of Tables}
\cleardoublepage
\clearpage

\mainmatter

% Commonly accepted abbreviations that shouldn't be written out the first time they are used
\glsunset{abb:ascii}

\input{1_introduction/0_main.tex}
\input{2_background/0_main.tex}
\input{3_methodology/0_main.tex}
\input{4_implementation/0_main.tex}
\input{5_experimental_setup/0_main.tex}
\input{6_results/0_main.tex}
\input{7_discussion/0_main.tex}
\input{8_conclusion/0_main.tex}

\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{references}

% TODO: Der Anhang ist optional, falls gewünscht bitte einkommentieren!
%\input{chapters/appendix.tex}

\appendix
\input{A_source_code/0_main.tex}
\input{B_compile_time_analysis_output/0_main.tex}

\end{document}
